法庭要求何君堯14日内提供林卓廷為主謀證據

林卓廷就721告何君堯誹謗案今日第一堂，何君堯由於未有回應涉嫌誹謗言論的事實根據等資料，最終法庭指令佢需於14日內回應我方眾多提問，包括有何事實根據指721當日林卓廷喺西環帶幾百人入元朗搞事，法庭同時命令何君堯負責今堂訟費。

何君堯 (Junius Ho Kwan Yiu)
#記得答問題啦
#仲要俾訟費喎

唔知大波華會唔會介入呢

推

唔好笑
佢求其交d垃圾法庭都接納
然後仲會用呢d「證據」告返林卓廷轉頭

民事有介入？

包庇師

呢樣真 反客為主

係邊到審？原訟庭？

快

諗緊劇本咪吹

民事應該無介入嘅法律原則

做律師做到連狀書都唔識寫

民事案唔係咁
何君妖假設交到證據
林卓延又會有時間回應返證據
個官只係比較邊一邊較為可信

PS 交到證據先算

依家仲邊有法律呢回事？法律係獨攬政府壓制人民嘅工具嚟

咪撚玩喇
你地知唔知依家邊個係莊、邊個係閒呀
何妖是鳩但狗噏，法庭敢唔受呀？
黨揸枝槍對住全個司法系統個背脊呀！
你地到呢一刻都未醒覺

知唔知點解外國對香港既不公不義回應得咁慢呀
唔係佢地唔知發生咩事
亦唔係佢地懶
而係香港個背後就係支共
對住第二大經濟體，根本無一個國家敢正面挑機
美國都要一步一步去迫
其他國家談何容易

香港人係可以贏
只要有美軍級數既武力、
戰鬥民族唔怕死既意志、
以色列人咁狠
或者香港人可以同支共一戰。
但sor9ly呀
香港人一樣都無
大家揸住層樓就可以滿足過世
報仇雪恨都係on99

刑事檢控基本法的確寫明最終決定權喺律政司到

民事就無
法院幾紅都好都好難俾律政司介入

終於有人講民事唔係行無合理疑點

無撚有錯
當年支共同國民黨內戰都係用血同汗去打贏個江山
如果將香港人換入去當時既共產黨
今日中國應該依然由國民黨當權
因為香港人既人性根本惡唔出樣

是常識吧

如果今次申請話要陪審團審就正了